[速報] Telegram 又Down

屌 又死

成撚日down既
同女女傾緊

渣ga

死左3次啦呢十日八日...

屌

連登死得多啲定Telegram死得多啲

仲以為公司wifi 有事

POKEMON GO又死 TOO

真係又瓜左

肯定係SEND緊資料上中共

屌又死

又死

On9

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

佢話冇架

回家了
用Whatsapp

幾時搞返掂🤦🏻‍♂️

Pokemon go

佢乜撚啊依排

乜仲有人玩嘅咩

又新加坡個場呀？

多人過it狗谷

辣殺驚

Lost power & all UPS in the Telegram's Asian server cluster. Asian users are affected. Equipment is rebooting and should be back online soon

Telegram 亞洲伺服器機組機房無電，UPS都無埋
亞洲用戶受影響
機組正在重新啟動，好快Online返（好似係）

又係亞洲地區

仲WTSAPP

同一問題又出事?

來生不做亞洲人

上次死Switch，今次直情無晒電
星洲好嘢 , 亞洲四小強

仲以為自己wi-fi斷咗

出黎交代未？

twitter

香港九龍新界冇得避！

屌 垃圾

無得傾計啦

tg 同連燈一齊死真係冇曬人生樂趣

又係新加坡